hkbn想同台upgrade

而家用緊$78一個月21mb個個plan
想升上4g plan 有冇sales做到？

想同台upgrade
岩岩先簽左約個零月點轉台